聖誕有冇邊部手機抵屌？

想平平地出返部機送俾屋企人
聖誕d機係咪會平d ?
各位請出招

Iphone

狗米

POCOPHONE F1 $2499

華為

Vivo v11

去smartone online shop 睇

samsung s9

華偽

Z5 pro

聖誕有優惠既咩，網購可能有

s855 6+128 3千蚊
唔係大陸既話應該 13000左右

多謝補充 我見佢發布左

咁我建議樓主唔好聖誕買

下

望下iphone

You paid more for the same shit

Oneplus 6t, xz3, mate20(not pro), note9

安撞定蘋果